今日係吸貨日

簡單d講，當大户派到某一個min stock level就會停，之後開始吸貨，識數倉就會知大户24500樓下冇吸過貨，目的就係假身唔想比人大長call。24000附近開始吸，暫時仲有約1000點既貨未吸。

點數？